覺唔覺其實trump一早連任咗 不過全世界都出假新聞

得連登時事台d新聞係真

加速主義真好

全世界都係deep state

咁拜登270未

收到風拜登一票都攞唔到

夠哂票啦, 拜登已經數到300幾tim.
而家只需等選舉人投完票, 1月6號正式開票就確認

唔好兜啦
我問你拎咗270未啊

我就真係收到風而家係美國官方唔承認啦

點數啊老細sourvesource?
之前未開晒票然後啲媒體自己call咗嗰啲啊?
11月3當日佢過咗270之後幾個州有問題連tvb都彈返轉頭得二百四十幾啦
仲要有好幾個州有好嚴重嘅問題未call得
點撚樣過270啊

一陣比你班傻鳩pr帶風向講多兩句啲低能連登仔真係信
點都要回吓你哋

訓左幾耐? 岩岩call哂啦.

好
source please

我頭先就拎到source出嚟話官方唔承認嘅

等1月6日正式確認拜登成為總統啦~
原本有成個月籌備就職典禮, 而家要等到last minute先開始做, 到時做死班細既.

喂你個call晒過咗270嘅source呢?

樓主假膠出黎撚狗
又真係有你呢隻狗衝出黎吠

而家可以3:3唔承認佢
點解去到1月6就會突然變咗承認?
賣關子做節目效果搞氣氛啊?

究竟14億人幾時先肯一齊衝過台海

咪係

你要搞清楚, 唔承認果個係"美國總統就職典禮委員會"

但50個州同DC, 已經各自certify自己州既選舉結果, 塵埃落定了.

幾單涉嫌違憲嘅選舉官司都未開始打
點撚樣落定啊

唔係賣關子, 而係共和黨死雞撐飯蓋唔肯認輸
但1月6日選舉人開票, 唔想認輸都唔得啦, 大家睇住啦, 時間會証明一切

或者唔緊要啦不如
我哋一齊bookmark呢個post 1月6號返嚟好無

同愛侵力拗有乜謂呢你都唔會同弱智嘅嘈啦

侵已經係法庭輸左55場, 你唔係唔知嘛?
得返最後一單德州入稟最高法院告四州, 但法院受理機會微.
我唔認為侵可以反勝.

要問時事台權威

樓主連續多個post都反侵，直線曲線抽擊明嘲暗諷樣樣齊，是何目的

登登有六百票喎

我收咗deep state錢反侵

又係你條傻仔鳩up

LM

侵侵全票當選

明眼人一睇就知

係 連登一早委任左侵侵 贏晒民意

你點知的

再講當你五毛

Trump打電話同我講的

樓主收錯風 有個住喺美國嘅朋友同我講 拜登已經攞咗四百幾張選舉人票 只係連登仔唔想認輸 特朗普自己都放棄左

cnn一早攞到dominon log in密碼 入到去發現真係有作弊 但作弊嗰個係特朗普 如果唔係佢一票都攞唔到 連登仔不肯承認的事實

你唔好咁痴線啦

Mark定名啦到時就職先bin啦
使撚同班愛侵力而家嘈咩

留名等睇條on9貼fuckbook段caption

Fake news 黎你朋友俾deep state收買咗

拜登輸晒又點270
侵侵做硬多四年

421喇

小朋友的奇幻世界

已封鎖會員 - Narynova

得大紀元敢報導真相

第一夫人白宮内聖誕之擺設已完成

biden 1000票啦

Melania收咗deep state錢

串鳩到cctoy啲傻柒一棟都冇

係 明明侵侵先係天選之人
點解全世界都要針對我哋cctai

西貢
慾火焚身
洛陽
Pepefag

快啲砌list

侵冇輸，只要告到上最高法院，最高法院六個共和黨實贏返

時事台只可以講侵嘅利好消息架炸
所有對侵不利嘅新聞都係fake news
只有唱好侵嘅消息先係堅料

樓主係另一個平行宇宙試緊連登

輸咗咪再recount
count到贏為止

做影子政府入面嘅總統

Ball toy 5毛 pr 亂舞

係 全世界都係五毛/PR/国安/左膠/deep state
得時事台係清泉

唔會發生呀，白痴仔

Thx

Binc ready

樓豬底褲黃嫁，屌你老母

黎緊會post萬聖節look啦，有空姐look啦，護士look啦，同埋會有黑警look嘅，密切期待

28小時後侵侵就會正式連任

一毛帶風向